1177討論區

無咩人講 佢今日出業績
大家討論下

利伸成手蟹

依隻短炒幾好

業績收咗皮

隻隻皮己收

跌咁少既

直插無水花

業績差過市場預期(-70%)
擺明生物製藥純利倒退係最麻煩嘅野,因為呢類股最需要嘅係增長
你見石藥(1093)同佢嘅difference就知道la

石藥完勝呢隻垃圾

1177都有佢嘅優點
有好多野比1093吸引

可唔可以講下優點係？

石藥都垃圾啦
一撚樣
中資股無一個好